民賤聯而家最唔想發生嘅，就係03年區議會選舉重現

當年佢哋輸到仆街
仲間接成為老懵懂05年下台嘅伏線
所以今年區議會，大家一定要投票
踢走呢班保皇黨

死開啦 販民收割光環
唔好講票債票償
馬上黎立會同我地一齊衝

知喇 出黎金鐘先 到選舉再講
Thanks

今次真係含撚都唔好射落海
掌心雷一定全面進場

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

投票同抗爭，why not both?
香港人加油

其實唔係咁樂觀 係藍既繼續藍 係黃既繼續黃

最弊啲𡃁仔仲係唔肯登記做選民